# Máy đo nồng độ cồn

Thiết bị đo nồng độ cồn chính hãng ✅ Giá tốt nhất trên toàn quốc ✅ Kết quả nhanh ✅ Máy đo cho kết quả chính xác 100%

"Văn Phòng Hồ Chí Minh: 383B Cộng Hòa, P. 13, Quận Tân Bình, TP HCM
Tel: 028 3834 7789 | Fax:028 6292 6913
Hotline: 0912 775 249
Email: kimhung.sales@gmail.com
===========================================================
Văn phòng Hà Nội: 8/1/178 Tây Sơn, P. Trung Liệt, Quận Đống Đa, TP Hà Nội
Tel: 024.3632.0598 | Fax: 024.3941.3887
Hotline:0963.889.249
Email: kimhung.sales@gmail.com
===========================================================
Văn phòng Đà Nẵng: 34 Nguyễn Thị Thập, Phường Thanh Khê Tây, Quận Liên Chiểu, TP. Đà Nẵng
Tel: 023.6362.7789 | Fax: 023.6362.7789
Hotline: 0963.889.249
Email: kimhung.sales@gmail.com"

https://sites.google.com/view/maydonongdocon/

https://www.flickr.com/people/196071735@N07/

https://flipboard.com/@Myonngcn

https://coub.com/maydonongdocon1
